無人性無良知「屋企人」，可以點做

我真係好憎佢地
日撚日播tvb 聽大波man
朝朝俾佢地d狗吠聲嘈醒
今朝仲要話示威者係自己搵人放煙花，應該燒死佢地
之前又話元朗大肚婆唔講自己有身孕，係因為佢想唔要個bb
完全冇人性冇良知到仆街
好想佢地快d死，日日都祈求佢地快d死
好想自己快d搬出去住，但又手緊
佢地死之前，我有咩可以做到令佢地成世都萬劫不復
唔使提議俾d咩媒體佢地睇
因為佢地係自己搵大波man黎聽
廢藍同智障到不得了
根本就唔會肯接收其他資訊
有次我轉走tvb，佢地仲發我脾氣
根本就無撚得救

佢地咁撚鐘意睇CCTVB
咪買SET大喇叭，凌晨三點開CCTVB俾佢地聽

走唔到，就唔好同佢地講呢D野。一播呢D野就帶耳筒。咪當訓練自己EQ

[更新] 一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

你屋企人仲痴線過出面實際做緊呢啲野既人

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

3M 打炮耳機幫到你，死後化灰落海。立願佢地做人的話，做中国人

利申住元朗 啲圍村仔晚晚8點9點放煙花 冇狗仔捉
你上fb捉都大把片

送入老人院慢慢睇cctvb

最痛苦係你又知佢地辛苦養大你，但又咁邪惡咁無良知，好心痛